宇多田光移籍Sony後首單配信開始

大空で抱きしめて
itunes & mora single 1位已取
itunes:
mora:

二單 Forevermore 7月28日配信開始

召喚熊光fans歸位

熊光好野

又有新歌

移藉後全新既宅光

大隻咗

Forevermore都開始配信啦
熊光第一次挑戰現代舞
同埋真係fit咗好多